停止送頭，以後留比和理非

不要為林鄭入冊！ - 陶傑